(超合金魂）收到電話聽日gx72大獸神到貨

有冇巴打有訂

希望同上次百獸王一樣咁有份量，有d 期待

唔捨得買

但係同樣價錢換轉係大連王或者係無敵將軍,我就應該會買

5月尾出返大連王

琴日收左貨，人生第一隻超合金

唔係超合金